Kohto een kaiwas J. Sibul et Liiso Luik ollew kõnnelnu, et tema oma tütriko, Liiso Asi, kellel lats saanu, ollew pallelnu seda asja Woldemar Luiga pääle tunnistada, ja kui tütrik Liiso tunnistasi,  sis temä tütrigole hobene lehm ja lammas palgas andwat. Pallel sed asja seletada.
Otsus: Liiso Luik saab tõises kohtopäiwas ette kutsutus.
